當你望到TB拖住條女會聯想到啲咩

諗起佢地打車輪打到濕哂 互相指插到高潮

當你望到TB拖住你條女會聯想到啲咩

關你撚事呀

想起雙飛

用掃把插爆TB屎眼

唔想用自己條丁益咗佢

餓得你啊

你係TB